超熱血本土電影《一秒拳王》觀眾口碑評分超高. 更獲100毛,王宗堯大讚,

見到有人話我完全唔以戲論戲, 希望咁會吸引多D人.
《一秒拳王》係近十年最熱血既香港拳擊電影, 比同類型既《激戰》好睇好多. 100毛,王宗堯又大讚呢套戲. (圖片係網絡搵到)

《一秒拳王》係hkmovie6既觀眾口碑評分都超高, 高達4.8分.

但《一秒拳王》目前票房輸緊比《靈魂奇遇記》. 請求大家入戲院支持《一秒拳王》. 支持本土文化, 亦係捍衛香港.

呢篇好評, 睇到我想喊

港唔斷戲
13 小時 ·
《一秒拳王》聽日上畫，
佢係一套尊重香港嘅電影。
-
瑕疵係有，劇本上有乏力但顯然可改嘅地方，但同時電影亦有絕對可觀嘅地方，包括對格鬥技巧嘅堅持、對畫面嘅堅持、對香港文化嘅堅持、對廣東話嘅堅持。而佢大抵亦係2021暫時嚟講，最貼近大眾嘅香港電影，香港電影票房上半年掂唔掂，好可能就係睇《一秒拳王》。
-
某藍色導演幾日前話，有一半香港年輕嘅電影工作者都係迷途嘅羔羊，佢相信未來將會有愈多愈多支援愛國電影工作者嘅措施。悲觀地諗，未來香港將會有愈嚟愈多[愛國]嘅電影，呢個係鐵一般嘅事實。而一般本土電影唔會再得到政府嘅資助，亦好大機會發生。
-
而家我哋一直以嚟鍾意睇嘅戲，就會被劣幣驅除良幣，仲捱到幾耐，無人知，但我哋可以做到嘅，就係有值得支持嘅作品，就入場睇，心懷希望，相信未來香港人可以養活自己嘅香港電影，堅持。

《一秒拳王》戲院場次

呢啲小本製作邊可以同迪士尼片比

柒左

但《靈魂奇遇記》已經上左幾星期, 《一秒拳王》今日新上映.

一套新上映電影, 單日票房不敵一套上左幾星期既電影, 係好撚差.

支持

成套野都好正能量睇得好舒服
btw, 有一秒能力的話應該過歐洲守龍

聽晚會入場睇

多謝各位手足

推一推

本身上年已經想睇，點知戲院封9左

支持支持

港共防疫垃圾累事

本身聽到條橋都想睇
周國腎首歌又正

過幾日睇

真心好睇，完整劇本
估唔到周爸爸d戲咁好，又型

順便問埋 非藍嘅戲院是咪淨係得高先？

百老匯都算非藍

有上映反送中電影

你有無諗過，其實唔係套戲問題，係你犯眾憎？
你唔好再搞咁多嘢啦

都感謝手足

推

年頭睇左黎緊會再睇周國賢

姐係佢有一秒超能力 但竟然無發達 用左黎打拳?

幫你推………好鍾意周國賢

可以點樣發達

佢真係好型啲肌肉

《一秒拳王》係近十年最熱血既香港拳擊電影, 比同類型既《激戰》好睇好多

你講到好睇過激戰好多
我就黎緊睇
希望你唔好為左吸引人而9up
我信相賢仔都唔會拎自己同張家輝比

周國賢好靚仔

佢試過用一秒超能力發達 , 但唔成功.

片中有講點解.

人人意見唔同.

其實我好撚憎《激戰》

笑左 大把小本製作劇本 都好睇過大電影

林明禎好正

樓主我來了

《激戰》劇本都係抄人

感謝手足

pueh

上次上趕唔切睇
咁就幾個月

今晚有大量場次

i am fucking champ no bullshit lets go!!

我覺得……激戰好睇d

gogogo ar

睇左
唔洗sell藍黃, 係好睇

呢個post刻意無講藍黃

原來之前有上過架？

優先場.

點解唔用黎炒GME bitcoin

腎仔D戲有冇佢唱歌咁屎

講緊票房

Push

唔睇唔好話自己係黃絲

好好！估唔到咁好

唔睇都可以係黃絲

但都請求大家捧場

演出好投入

呢套戲應該冇咩人會覺得中伏

只可以預測一秒咋wo

(篇文聽左手足您同其他人既意見而改, 多謝)

支持不過都係bt睇,始終唔係咩大作

之前優先場睇左 真心好睇

你明知下一步共產黨點攪你
你就要喺佢行呢一步之前諗定點做
避？擋？硬食？

否則比你知道佢下一步點做都無用

純9up與劇情無關
一秒拳王必睇

100毛
渣幫王宗堯
即刻唔想睇

push

Shut up n take my money

樓主不嬲倒米

冇計啦而家用黃嚟做賣點好容易俾位人入，而事實的確係唔係話黃就明知差都要幫襯

一秒拳王本身就算唔講黃唔黃，作為一套新世代而又好睇嘅港產片已經值得支持

篇影評概括得幾好，我自己都有接觸吓搏擊運動，睇得出佢哋啲動作設計有下過功夫，要打得真實得嚟又好睇唔易㗎
同埋有唔少香港人先明嘅笑位同埋廣東話元素，收晒貨啦

推
香港人都唔支持？
食黃店就得 點解唔睇埋自己人既製片？
電影捍衛本土文更加要撐

真係好睇！好熱血 睇到眼濕濕

一上就封院係幾慘
又俾靈魂奇遇記、魔龍王國同拆彈專家夾住

去ibank做超高頻交易trader
個keyboard 得兩個掣 buy 同 sell

有超能力仲要番工

ching 你個眾都幾人多勢眾

下下都要好似支那咁爆曬炸燒晒啲錢先好睇？

包剪揼1萬蚊一鋪
輸左比返10萬你

有無人知幾時落畫

戲院停業前果日, 一秒拳王單靠優先場, 都係全日票房最高既電影.

今日, 暫時票房衰緊. 希望有多d walk in.

今個周末票房差, 下星期四會落畫. (因為戲院會CUT哂場次. )

推！要入戲院支持呀！

避唔到 一齊捱

支持！支持本土電影！
可以盲撐幻愛 盲撐狂舞街3 盲撐其他嘢
係唔撐周國賢同tonick
谷鳩氣！

依套同狂舞派都想睇
唔知睇邊套先好 驚等多陣就無得睇

一秒拳王好睇D

睇左不過估唔到有TONICK又有周國賢但套戲入面冇咩起歌
但有MING仔 霍哥會唔會比連登仔話係藍

我地既超能力.........咪就係唔放棄囉。

避唔到, 一齊捱

講真 一秒預知係運動上基本上係主宰性
不過學佢話齋會不斷創出平衡時空 唔知個發展

周國腎藍架 不了

一秒嘅平行時空足以改變自己成為點嘅人

周國賢亦因為發文「香港人加油」而被大陸小粉紅瘋狂辱罵全家, 但周國賢無跪低, 反而選擇告別微博.

咁都係藍?

雖然唔係GME，但套戲既劇情係有講過晒咁多位巴打討論既問題。

唔劇透喇，入戲院睇啦。

老豆威唔威呀？

撐腎仔

年頭去睇左優先場 有恆仔謝票
FEEL到佢花好多心機 希望大家去睇
唔係話好似幻愛咁睇幾次 但起碼叫哂身邊D人去睇

你見唔到咩 我見到佢身後面有二十幾幻人支持佢

平心而論就一秒拳王好睇d
不過狂舞就本土意識強d

霍哥係戲入面陣9味好重

理性咁講，如果現實有呢個能力，的確對其他拳手唔公平

上年睇完有狂推俾朋友睇

本土港產片而家比較重視公平意識.

(以前? 有特異功能係大撚哂)

買左飛今晚睇

一秒港味重啲啦
激戰始終係澳門 又係合拍片

大家記得支持百老匯 唔好俾佢執呀

both都睇啦
星期六日每日一套

記得去高先睇!

集體懲罰

去高先睇一秒拳王、狂舞派 ，雙贏

why not both

一秒上咗好耐

比佢講到咁撚差，仲要用動畫比
之前優先場全full啊
好撚倒米

再推一推

一秒之前係上優先場

3月11日先正式上映

屌係咩，咁佢優先場都幾長下

其實唔想咁長

諗住上年12月上映, 但上映前一日戲院停業, 結果拖到而家

2月都做咗好耐，啲frd都睇曬啦

一秒拳王deserve更多觀眾

如果覺得好睇, 可以推薦比身邊既朋友

《一秒拳王》片方吹雞: "首日票房成續將會影響之後戲院嘅排片量🥺, 我哋好需要大家呢幾日入場支持"

一秒拳王 One Second Champion
52分鐘 ·

屬於香港人的香港電影，我哋需要你‼️

《一秒拳王》今日全港上映💥

首日票房成續將會影響之後戲院嘅排片量🥺

我哋好需要大家呢幾日入場支持🙏🏻

電影先可以行得更遠🤞🏻

香港電影，靠香港人入場力撐💪🏻

jeng

腎仔d戲真係唔差，之前有無擔正過？

擔正過《半醉人間》

(無睇過, 但知道《半醉人間》拍攝好麻煩, 要靠邱禮濤加入執手尾. )

推推推

高登先有無

有

真係好撚好聽
mv臨尾chok結他果下真係型到癲

推 聽日睇

講真 UNIVERSAL咁大間出既港產片應該都係好睇

美國電影業巨頭，第一次發行香港電影

好撚好睇，要二刷了
啲彩蛋又正

呢幾日會去睇

超好睇

己買飛

認真覺得呢套仲好睇過激戰，激戰以前都做到票房冠軍。
希望一秒拳王都做到票房冠軍

呢個月好忙 要月尾先有時間

黑色幽默

仲親自講廣東話

靠大家一人一句share出去，今日先第一日上，唔可以咁快放棄！

唔識講嘢，以圖推post

我BBG

白嫩秦仔N刷J佢西面

是日壽星導演

是日壽星2把聲好好J

文青變街場拳手

武田國全輸咗畀馬剛正之後轉咗去打Boxing，可惜輸埋畀開cheat嘅周天仁

岩岩睇完..動作場面比想像中出色好多

是，難怪universal 投資拍

d運鏡，你會睇落真係似睇緊真拳賽，而唔係下下出拳close up 中招close up 剪埋一齊果d廢片

universal 係發行
不過套戲真係好睇

佢既腩肉身形都要做拳手真係

兩個主音，一個適合做爸爸型男主角，一個適合做番導演。

呢套既水準根本唔需要賣黃，
係唔好彩舊年上畫就撞正武漢肺炎，
就算唔封院都限一半座位，點會多人睇?

改變唔到嘅野唔好諗了！
盡力推到戲院坐滿都好！

腎仔好俾心機架 俾秦仔打到眼角爆缸都即刻返埋位繼續拍
拍完腳傷到停工停咗成年

第一日票房點？

好似有幾場full house 其他一般

老老實實，好好睇就真係稱唔上
最後一場個感覺好似好散亂咁
但都唔係話唔好睇，中上咁啦
腎仔啲戲有驚喜

星期四應該得謝票場先full
不過見到高先星期六 四場full晒

睇咗 好睇 推!!!!

高先乜q戲都full架次次明明已經早兩日買飛都唔係full就斷頸斜視位

股票 ,同人賭錢 , 同人包剪x

媾有錢女 同一時間講心目中講既野 俾條女覺得你同佢係命中注定,

參加捉棋果d比賽 知人下一步行咩

我就咁睇個預告 ,個個都知佢有超能力 。有咩好睇, 最行係咪唔用超能力 去打 好熱血咁。

設定上已經出現左問題。 基本上話自已識讀心已經好好睇 殺人 黑化 又得 鬥智又得。

前設左係打拳 超能力依樣野 根本可有可無,

佢地諗劇本果陣已經係用前設去諗。

例如 佢地寫劇本果陣已經係 :不如寫個打拳既故事丫 ,又打拳有無新意, 咁加d野上去囉。

超能力加掌擊!! 。

btw 日本 好多拳擊既日劇都好睇, 美國有套兩兄弟打拳 有親情又熱血 拳拳到肉。 好睇好多。

港產片未去到依個級數

正!! 買左飛支持!

喊足成場戲，唔知係咪太眼淺

真係好睇！

演員專業，估唔到恆仔又ok喎！
周爸都好強

幾中意港味重既片！

套戲2019年6月前拍緊架喇
冇計

睇完感覺係
賣點唔係打拳
係「唔好放棄」

聽日睇

周國賢星期六日巡遊謝票

求樓主pin this

琴晚睇左 無冷場
雖然都大概知劇情係點走 但真心好睇

一陣開新topic(順便多謝大家）

勁好睇

如果講打係一定會好過激戰睇到係似真係打緊比賽。屌你激戰個裁判見著條友甩骰都唔叫停同倒頭樁又唔叫停，仲有啲乜鳩甩骰拳

劇情就人人口味唔同好難講，個人嚟講都係鐘意呢套多過激戰

推呀

《一秒拳王》開畫票房幸保不失，感謝連登手足支持！

最重要係激戰個導演林超賢而家奶哂共拍大陸飛機片

仲要拍埋守城

我覺得有啲位可以講得details 啲，不過好睇嘅

依家係咪就係有套飛機片就上？

好睇
周爸

正啊